其實女仔係咪鍾意扮靚俾其他人睇多個畀男朋友睇?

普遍港女， 淨係鍾意整靚出面畀人睇， 例如化妝 著靚衫 以及唔同嘅打扮( 幫你問佢哋點解著到咁靚嗰時， 佢就會答你因為係著畀你睇)

但我一直都枯錯咗佢哋係著比其他男人睇

因為如果當一個女仔淨係注重外表打扮但係唔鍛鍊一下自己個身型，當佢哋一除衫………… 就變咗兩個人咁

咁你話啲女人係咪好9
淨係 打扮 外面吸引男仔
而唔段練身體吸引自己男朋友

天性黎

so sad

鍛煉*

著靚衫唔洗付出汗水
鍛鍊要

看似唔使付出汗水

當佢唔係有錢女
佢都要返工先有錢打扮
咁返工都要付出汗水啦

marginal profit問題

洗唔洗唔功利

女為己悅者容

你出街夠望其他女多過自己女朋友啦

鬼叫人對隻眼喺生係前面咩

男女都望

係 當佢地扮到靚一靚出街
咁你真係要小心d

係咁ga la, 天性

調返轉諗， 男人係咪鐘意睇人哋啲女，多個自己女友？

邊個女人唔鍾意有仔圍自己?
如果有,記得唔好放佢走,係果個喇!